立法會過半，除左否決正苦議案同惡法，仲有唔駛再見到梁君彥同陳健波做主席

少數派因為立法會過半
先可以把持晒立法會、財委會同事務委員會(最重要嗰幾個)主席
然後好似施捨咁俾番副主席你做
但根本佢地先係真正嘅少數派
我地先有真正民意授權

我地點解仲要容忍梁君彥同陳健波
鍾意用幾多時間去審議議案
鐘意剪布就剪布
鍾意就限制議員嘅發言時間
仲有最不幸嘅係
點解教人蒸口罩嘅元秋可以做到衞生事務委員會主席
因為少數派喺立法會過半呀

所以立法會過半係非常重要
所有話投白票同話唔好再繼續議會抗爭
根本只係想
繼續通過正苦嘅議案同惡法
繼續俾梁君彥同陳健波呢兩條友繼續做主席
繼續俾元秋之流把持各個事務委員會主席

我想講上屆主席本身係梁耀忠

梁耀忠邊係主席
佢只係未選出主席前嘅代主席
代主席只係用黎選主席

pish

自 PUSH

再自 PUSH

最後一 PUSH

陳健波條on鳩幾撚時中武肺

除左工會，仲有一個可行嘅方法
唔使驚有分歧

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

1+1咁簡單唔答
次次睇佢睇到血壓高

agger,議會戰線不能放棄，功能組別寸土不讓

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

推

再推

代主席可以 dq 主席候選人，同主席有咩分別？

就算梁耀忠真係 Dq 左梁君彥
之後呢？
少數派咪推廿蚊張甚至鼠王芬出黎選主席
到時點都會由佢地是旦一個做主席
因為個問題就係議席唔過半

屌死白票撚

個問題係佢無 dq 有雙重國籍既議員, 唔過半一樣 dq 到
你依家就係講緊唔過半所以乜柒都做唔到

但係

夠人既時候泛民都係會出賣選民

見你不停拉post
原來又係用屌泛民黎掩飾立法會過半嘅功用
你不如答左我

立法會唔過半
同612唔能夠再發生嘅情況下
點阻止少數派做主席？
點阻止通過財政預算案？
點阻止公務員(狗)加薪？

比例代表制係咪好難攞到個半數議席？